罷得一日 林鄭呢個表情：

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

反白眼岩佢多d

失敗撚出沒注意

一日都罷唔到，你點蘊釀長期罷呀ON9?

push

做左先啦